一句講晒，梨泰院教室係咪神劇？

用左兩日時間睇晒
好睇到癲
金多美（趙以瑞）正到仆街..同金多賢差唔多正
又Q又型又叻......
睇到佢俾人捉左個集，勁驚佢被滅口，驚到唔敢睇下一集，隔左一日先夠膽追落去
女二下場都幾淒美
一直好想栗子頭揀以瑞，以為佢最後會揀女二一齊，以瑞同私生仔一齊
好彩最後個結局好正...俾我都會揀以瑞

秀娥派去含柒啦！

弱智先撐呢套爛劇

教乜撚野室

我智商驗過係正常偏低少少。。

CLASS咪教室= =

?

以瑞派 VS 秀娥派

（秀娥派去含柒啦！）

垃圾來！！！！！！！！！！！！！！

你就垃圾

尾段垃圾黎

首歌好聽

咁你想點？
一定要有人死？
連會長最後都未死，可能有第二季，講佢個病奇蹟好返再鬥過

好想睇多一季趙以瑞BB

i can fly the sky～～～
never gonna stay～～～～～～

酒的味道怎麼樣？
很苦

話時話，個變性仔都幾似TB定

得頭十集好睇

真,後邊越吹越大

點解..
我只係覺得時間跳得太快
一野就2年後，一野就7年後，一野就4年後

樓主火星返黎？而家先講？

唔好意思
近排WFH先得閒睇

金多賢是重點

主角群打黎打去都死唔去 個細仔由頭到尾都咁廢，就算黑化咗

兩個都長在我的審美上
單眼皮，皮膚白，包包面

私生仔一直都係廢物
但唔算黑化啦
佢都係為左心愛既女人做左啲賤野
最尾佢都做返好人，救返以瑞，去左同TB定道歉，又投票俾栗子頭